[記者會精華]鄧炳強同警方高層出賣前線警員

聽左成個記者會，除去一大堆廢話之外，最精彩就係言談之間鄧炳強一直將責任卸比前線警員。
「根據守則，我地係會使用最底武力，但最後決定都係前線警員根據當時情況決定」
「我地既指示係唔會叫假扮示威者既人進行非法行為」(內心OS: 但佢地自己亂黎就唔關我地班高層事架)

簡單黎講，鄧炳強同警方高層想表達既係「我地高層發出既指示好清晰，跟足守則，至於中低層班嗰班點執行就唔關我地事。」(而真相係點，就真係得喺佢地下面直接收指示既中高層先知)

若果之後真係會成立獨立調查委員，警方班高層都只會拎中層或者前線警員出黎祭旗。警方高層繼續喺冷氣房跳職場卸膊操。

當警察笑緊班示威者係甲由既時候，其實前線警員已經成為左鄧炳強同警方高層，腳下既甲由屍體。

比現任一哥更識得使用安全套

721
811